而家lhkg

而家有lhkg account 既，一係有isp email，一係sms 高登會員，但有比錢plus 仔，我覺得呢兩類人係5毛既機會率比較低，係唔係呢